大家睇過最爛嘅片係㔾？

我先，金鴨，我發誓以後唔睇週海光條7頭嘅片

生化危機終極屍殺
d打鬥都on99
亂鳩咁剪 睇到眼殘
明明白宮大戰 又吹到係陷阱
wesker竟然比一道門ko
仲有想殺博士果到 不斷幻想佢用咩工具殺
然後唔知幾多成功率
果幕柒到唔知想點 成套野都九唔搭八

周星馳最新果套西遊記
不解釋

江湖悲劇

三分鐘先生

我係fans都頂唔順，啲CG on9到震

國定殺戮日

港產？

有鄭中機都垃圾？

The last airbender
Clash of titans

血滴子
唯一一套係戲院睇到想走的戲

冇人講喜馬拉雅星？

爛到唔洗睇都知爛啦

利申：睇過

果幕睇到笑左出聲

Btw Indecent Proposal

You are tearing me apart lisa!

呢套講印度教思想 胡鬧但唔係爛片黎

擺渡人

Pewdiepie

變形俠醫，未試過買左隻碟返黎睇左一半就唔睇

星際快閃黨

anyway how's your sex life?

The Room 係爛到有一種惡趣味

呢套係爛得黎悶到仆街，睇到訓著個種

呢套香港好似有上

衝鋒車

爛番茄0%電影之中

3條友飲醉酒

引力邊緣
古文明救兵

全力扣殺，我吊你老母，重要入戲院睇

幾年前有套叫「萬千星輝綁架案」
見喺有黑寡婦就入場睇
完場走嗰刻都唔知自己睇咗咩9野

聽神明的話，睇到招財貓已經on99 咁，睇到3隻木偶覺得屌呀快d做完啦好嗎

Starship Troopers 3

好似有套叫cabin in the wood
好撚垃圾
貞子喪屍殺人狂乜都有
仲要跟足平時恐怖片嘅公式

死啦 睇曬留言大部份都唔覺爛喎

小飛俠

月黑高飛
Fight club
Forrest gum

生命樹

唔識欣賞藝術

貞子3D

唯一正係首主題曲

神奇女俠
悶到仆街

重口味 屌那星 陪fd睇都唔知睇左d乜

唔係話出名就一定唔爛
不過都想聽你分享下點爛法
認真討論

柴九兜痞果期拍既難片

奪命異能
睇到頭暈 劇情又爛

柴九兜痞果期拍既難片[/quote]

魔警

The Darkest Hour
Rubber
Tomorrowland
Allegiant
Fantastic Four
Paper Towns

紅van
小說都係個尾爛啫
電影由頭爛到尾

agger

2015年個套POINT BREAK

第一時間諗起佢

戲名真係唔記得，但係劇情就真係好難忘
同FD睇完真係屌一聲，因為都唔知睇左乜鳩

佢成套野分成幾個故事咁，係一班人係酒吧度吹水講出黎
但係故事同故事之間係完全無關連
講下鬼故又講喪屍，最後成班人同鬼同喪屍係醫院度跳舞跟住就完場

真人版龍珠

奪命異能
屌你老尾

套嘢好似係致敬嚟

我阿媽發仔瘟

功夫灌籃

貞子vs珈椰子
嗰陣鬼掩眼入埸

呢套不得鳥

X-File: I want to believe

套片係串恐怖電影公式化喎
邊度爛?

竟然無人提喜瑪拉亞星....

呢個世界級

龍珠真人版

我拍果d

西遊記之大鬧天宮，係戲院睇到屌出聲

豬扒大聯盟

之前日本講底褲果個，戇鳩當有趣

阿凡達

日本有咩戲會好睇
得啲卡通片先見得下人

幻影2000

呢套其實我覺得似實驗電影多

入場睇完

好似睇打機多過睇電戲

1999年 古惑仔之大戰拉斯維加斯

1999年 古惑仔之再戰邊緣

1999年 古惑仔之決戰香港

2000年 古惑仔在走馬崗的日子

天機，後面幾隻字唔識讀

衝鋒車
好on9

垃圾 在坐各位全部都係垃圾 ！
第五天劫呢屌！！！
第五天劫啊！
吹到幾撚勁幾撚勁 條trailer整到曉飛 我屌你老母啊

天際浩劫Skyline

呢套我真係屌撚爆佢老母個臭閪
當時我睇trailer嘅時候係幾撚期待
睇到最後仲諗緊班細路點樣打外星人
點知一下就完撚左

旺角活地阿倫既戲

2015年版神奇四俠
自問忍受能力都算高

係youtube睇左四分一都冇都熄撚左

豪情3d

暗色天堂 成套唔知做乜鳩
呢幾年年部分港產片都垃圾

呢套我勁鍾意 邊到爛

冇人講劉華嗰套咩春圖

地球停轉日

xXx
xXX
XXx
XxX
XXX
到底邊個先岩

反恐暴族？
好似係第一個

紫光元素

鐵三角呢 浪費咗人生個幾鐘 頂唔順熄咗

呢套好好睇wor

呢套唔算得上爛，但係悶到七彩，能夠頂到最後尾嘅證明你真係好有耐性

第五次襲擊人類就死曬個套

連名都唔記得左

新果套the mummy
我係戲院睇到訓左

上面講果套第五天劫？

復仇者聯盟2

應該就係

仲有套天際浩劫...

異類接觸 /科幻戲永遠都係好難出色

最爛就唔係 不過都幾爛
White House down

估唔到竟然無人講《阿嫂》！

自問自己接受程度算高，《江湖》、《暗色天堂》呢d我都覺得幾有趣。

但《阿嫂》我真心唔知自己睇咗乜鳩野！

如果這世界貓消失了
抒情到完全唔明佢講乜
中間瀑布大聲到耳仔痛

最新果套死亡筆記
屌你老母 第一次係戲院睇到想走
成套戲都唔知做乜鳩

我屌你老母 第五天劫 好撚嬲啊
要留多次言啊 屌爆佢個臭閪
同條女 一路睇一路睇 一路期待 唔會係咁既唔會真係爛既
點撚知我屌你老母 頭4劫 你同我幾分鐘完左
個結尾..唉屌 唔撚想再講喇真係佢老母

Blackhat
Now you see me2

Godfather

失眠

長城

功夫灌籃
打打下籃球無啦啦可以換曬成班道士落場
想學少林足咁整隊魔鬼隊出黎，但對波成隊美足球隊咁
打打下又結冰又時間停止又剩

好彩張飛係免費

好開心咁多人講
依套野真係爛到死之前嗰一刻都記得
套戲話有外星人，到最後，外星人從來冇出現過。外星人只係出現咗係大家口中。
同埋話啲外星人入咗人嘅腦，所以我哋見到嘅外星人都係人類嘅樣 我屌你老母，啲咁嘅慳成本屎橋諗到都唔好意思講，仲要拍出嚟俾我哋睇。
至於爆破場面，就係用一啲巨大嘅聲響去表達。完全冇得睇
我屌你老母臭閪，係唔係當我地全撚部弱
智。
低成本唔緊要，唔好扮高成本唔該

依個真

綁架現場

好深刻，屌你老母

哈利波特
魔戒

Power ranger

呢套堅爛 睇完好炆不如你話返俾我聽 邊度唔爛

屌你唔撚識貨

唐伯虎衝上雲霄

屌你老母

黑權大狀

我覺得個故事好正 睇左兩三次

sunker punch

赤度

睇錯remember the titans

魔法天書
邊個編劇㗎仆佢個街

差唔多十年前成套電影搖撚到飛起..播返dv機拍既野
懶真實個套講地球有怪獸既電影
真係唔識欣賞..個陣係戲院睇搖到想嘔
我個fd中途要走出去買野食..唔係暈低咁制睇到

呢套好多人都話爛
但我咁啱失戀個排睇 反而幾有共嗚

喜碼拉呀星

七擒七縱七色狼

太陽倒數，地心浩劫

未睇過龍捲沙就收皮啦

近期，毒誡
以為有古天樂劉青雲會冇事
點知

河東獅吼2

大內密探零零狗

風雲義

怒海救援
睇完我嘅怒火都唔知邊個可以救

Bad Boy 特攻

第五天劫
傲慢與屍變

呢啲係抱住睇爛片嘅心情去睇

Delete愛人

Into the woods

仲有未世街10號

2集都有睇

Twilight

個套咁嘅on9浮華宴
你老母吳千語黃百鳴
完全唔知自己睇咗乜鳩
仲要係首映禮果場 瞌眼瞓嘅好似唔撚係好比面
仆佢個街完全浪費左我三個鐘

標準回覆，答撚左十年：喜馬拉亞星

時空獵殺

我估你講科洛弗檔案.

屌乜？ 好撚悶 睇到3分1訓左

竟然無肌餓遊戲

Chronicle

飢

睇到後尾屌出聲

吸血新世紀

呢套真係爛撚到 好記得完場個陣大半人係咀都O撚埋

神劍亞瑟王

冰震房嚇 屌佢老母個編劇可唔可以用下個死人腦

加多套天機 完全唔知做乜柒 免費睇都覺得曬時間

自殺特攻隊 但未係最爛
最爛投比紅van
之後冇比過錢睇港產片

Agger

Agger
新年俾親戚拉入場，套嘢on9 到仆街

一定係獨行俠
真係好撚on9
俾咁多錢請jonny depp拍套咁既爛片

骸骨之城
好彩係用免費飛睇，不過都係蝕左時間

Lucy

神風終極戦士3d
第一套睇完會上yahoo 負評嘅戲

日本恐怖戲：高速婆婆

刺陵爛到抽筋，垃圾戲

係呀我記得嗰陣係新年
仆佢個街仲要送咩海馬枕頭 定唔知乜春總之就送枕頭啦
戇鳩鳩咁散場完全唔知自己睇咗啲乜 攬住兩個枕頭返咗屋企

悶=爛？

影壇終極垃圾鄒凱光

有套港產片 成套戲都癲癲得得唔知做乜鳩
名都已經唔太記得，好似叫變幻定奇幻乜乜乜（唔係每當變幻時），好似有吳鎮宇做

大J啲片

新個套死亡筆記電影

岩岩google完，叫鬼馬狂想曲，唔知係咪我睇唔明，成套戲都唔知做乜

西片:天凶之城
台片:被偷去的那五天
港產:太撚多，求其俾套暗色天堂

transformer 4

不知所謂

一代宗師 睇撚到訓死左

Fight club都爛

爛到仆街
爛片首選一定係佢

食神

搞乜鬼奪命雜作

絕大部分動漫真人版都係垃撚圾

fight club你話佢無厘頭都叫做有d位入下

龍珠：全面進化

假膠

有套咩底褲超人定唔知咩, 個劇情係講條友用個春袋壓去壞人塊面度, 招式名係
看我的腐皮壽司!!!
點解我會入場睇

Agree,個時陪fd睇，情情塔塔都唔知做乜鳩

同屋企人睇 睇左陣都唔知做乜9
佢地仲要集集追

紀念日

食人鯊大戰巨烏賊
唔知痴咗邊條筋睇套咁嘅野

終極神風戰士

移動迷宮2
完場真係黑人問號
冇劇情 冇懸疑 好似睇running man

驚心破

愛鬥大

無得輸

格雷的唔知乜野，睇完都唔知做過d乜

以票價嚟計 , 對我嚟講一定係阿煩達

人神魔獸
mocking jay最尾個集

你係咪睇唔明人講咩

好吸引 跪求名 有無人知

切爾諾貝爾 個結局完全唔知做乜尻前面鋪排咁多野

動漫真人版真係冇邊套係做得好睇

有時見到一套自己鍾意嘅作品真人版

通常都要用冇期待嘅心態去睇，咁就唔會失望。

變態超人，而且仲拍埋續集添

沒女神探

乜乜極限挑機
爛到名都唔記得

講女主拍片比人睇 愈多人睇就愈多錢
一睇完真係屌曬老母 好撚爛

Paper Town
Batman vs Superman

衝上雲霄

真．哥斯拉

我知實有人話佢爛，我淨係覺得係香港嗰個宣傳做錯左方向，以為係一般超人打怪獸片。

第五天劫
睇完先知原來套戲就係第五個劫

進擊的巨人 真人版

反而想知有邊套真人版係稍為似番一部電影?

俾錢入場睇戲結果睇咗套爛片

兩個選擇
中途離場定係繼續睇落去

但係兩者結果都係收唔番買飛的錢

呢啲就係「沉沒成本」嘅例子

Luzy

有反思㗎喎

生化危機2

唔知乜嘢僵屍去出征

浪客劍心算係咁

神風終極戰士3d

記得睇早場大院得七，八個人
中場好似走左一半
我個fd訓著咗，我就忍得好辛苦
心諗幾時先完啊
好喇忍到後期打下打下精神返，就結局喇

自問成日覺得入場睇戲都好易投入到，同覺得訓著會好曬錢

屌你老母，成日世人睇得呢套戲牙，你呢套同其他人嗰啲根本冇得比，block撚左你算，死on9仔

你仆街死啦

三人行

death note 1, 2

拆彈專家

Spring Breakers

牙你老母

鯊海廿二小時

收聲，屌你老母

多謝你

全力扣殺

最新果套caribbean
喺戲院睇都訓撚著左

知唔知乜叫爛片呀，屌哂你地老母

最爛，仆街仔，最近 近你老母

條友話復仇者聯盟，係屌都屌佢先

致敬片黎，不過真心幾爛下

吹到好大，點知係垃圾片嚟

呢個真，雖然第三集打知知雄都係有啲膠

失戀日 唔知做乜勁
Robotcop 個名好似係咁
n年前王祖藍有套7x7x7色狼咁上下名既片 應該王晶有份 因為有個個孟x既大陸女人 好垃圾又嘔心

當你以爲戲玉嗰完，已經做完

天煞2

有啲無厘頭但我覺得幾得意
睇第一次除咗睇女唔知做乜鳩

印象中有人解釋過
套戲想講有時主角未必係真既主角
有啲人某程度上係為咗犧牲自己成全人先存在
Sorry 1999

屍孩
鬼片冇鬼既屌你

賤鄰

fantastic beasts and where to find them

睇撚左一半走左

唔知乜乜乜 骸骨之城
垃圾中嘅垃圾

破天慌

套戲講人類對地球污染 大自然想將人類滅絕

但on9在係d風殺人 即係影到d草吹到fing fing下d人好撚驚就係咁逃走 如果俾風吹到就會就會俾人催眠咁去自殺

最後d風吹到黎男女主角各自衝左入間屋度 之後佢地唔理咁多衝出黎攬埋一齊 d風突然就對佢地無效 用愛去化解左大自然反擊

辣撚殺屌你老味仆街 有興趣可以睇下

第五天劫
賭城風雲3
R高地

你睇唔明日系文藝片姐下話

大佬呢套戲擺明車馬架啦, 唔通你入場expect會睇到dark knight咁嘅英雄片

莎樂的神奇網網
唯一一套睇到訓著既戲
利申爛片王

P

非常盜

The room

指甲刀人魔
我屌 彭浩翔出啲乜9垃圾戲
卡士咁勁成套野垃圾咁 好波

mortal instrument city of bones
而家出緊美劇

屌 我正想留言 講呢套 呢套超級垃圾
BTW 此帳兩人共用

抖室

愛的成人式
睇完之後果下諗 早知逼個fd同我睇怪獸之子好過

靈異實錄

第五天劫

就咁睇戲名覺得套野會好撚好笑

中學個時上堂播 人在囧途
個個同學睇到入晒神讚好睇

捍戰太平洋

oh hi mark

Inferno...爛到痴線

普羅米修斯
Transformer (michael bay喺鰂魚涌比人勒索嗰集 )

有套野好似雷神有份做
一開始係普通恐怖鬼屋片，到最後發現鬼屋下面原來係有班科學家lead住成個劇情
當堂屌老母！

電影，007 spectre
電視，錦繡未央

點都未到爛吓嘛

套野cult片黎

Cabin in the woods
話唔好睇都無問題
真心想知爛點喺邊

一定係喜馬拉雅星

仲唔係冰鎮房客？
恐怖片恐怖位係笑位黎 個彈成場笑到 心諗wtf

Transformer 2

通常啲鬼片入面嘅怨靈纏住人係因為想搵人申冤/得罪咗佢哋
但個高速婆婆高速咁申完冤然後高速咁殺死哂啲人仲冇講點解 真係on99

神奇女俠

惡人谷真係痴撚線

我覺得呢套ok過癮 諷刺緊依家網上d濕鳩tag人遊戲

屌你paper town真係終極垃圾 主角無啦啦覺醒 搵到女主角

華麗怪盗

一句講曬
新神奇四俠
有睇過就知幾廢

Baywatch

John wick2
戲院睇到訓左

睇過歷史以黎最爛既電影應該係《The Room》。
但係有研究話有人好鐘意睇呢套野同埋發現睇爛片既人IQ會高過平均

由頭到尾都係講女主角有幾型

屌papertown睇到嬲

你老味唔識野

屌講起就嬲 仆街無厘頭到

The Bling Ring
香港譯名係閃閃靚賊
Emma Watson係女主角

衝鋒車

日本最新個集哥斯拉
利申死忠都頂唔順

有tom hanks已經贏咗

引力邊緣

認真垃圾

紅van
我淨係睇到成班on9逐個咁死
成個靚故就咁幻滅
仲要我滿心期待咁入去

伊波拉病毒

Rubber
無野垃圾得過佢

關人7事

William hung套乜春燒餅
果陣成班人去戲院睇諗住挑戰下
本身已經唔多人睇
仲要一路睇一路有人走
結局睇左唔夠半個鐘走左

綠燈俠

呢套真係垃圾到無人有

依套好好睇喎

吹夢的巨人
hunger game2
兩套都睇到我訓左

沙子怪物

家燕媽媽拍個套我阿媽發仔溫。睇完唔知睇過咩

滿城盡帶黃金甲 同無極 絕對係爛片之覇

007個套入場唔夠15分鐘瞓著埋

老笠

新紮師妹3
轉咗薛凱琪做主角
有時都會睇返新紮師妹1同2
但3真係冇一次睇超過一半

危城 睇到頂唔順 中途走

on9到好笑 wpr

爛撚到

呢套真係低撚能
cg 差到

垃圾到喊
人端都話on99幾好笑
個偽abc又造作又盛
睇到個人好嬲

人瑞
自膠

燒餅燒餅 含有豐富營養果套 名都up唔出

上網睇果啲就算啦
入過戲院睇有2套

普羅米修斯
多得呢套垃圾屌你老母我以後唔撚敢再睇同類戲
猛龍特囧
胡耀輝都係做返幕後算啦...

assassin's creed

blackhat

最撚勁果d

呢套正

After earth

風雲2
好少睇戲睇到訓著

全城戒備

第一次睇嘅3d電影

有廖碧兒果套滅門

成套都痴撚線 睇埋個結局我講左句屌你老母

殺人犯都冇人講

The Mummy

末日派對

細個被人請過去睇

賭城風雲系列

咁多人話Cabin in the woods爛
反而我覺得幾過癮幾鍾意 乜恐怖元素都有滿足到我呢d鍾意睇恐怖片嘅人, 結局都估佢唔到
利申：cult片迷

可以睇請叫我英雄

啲賀歲片十套有八套都好弱智
咩金雞sssss 懶好笑實情戇撚鳩

未到極爛，但毫無特別，不了

好睇 好似會出2

咪收屍都爛
大路科幻片+少少反思+異形關連
你話唔算好睇都話

日本以外全部沉沒

氣氛幾好

雷神
利申marvel fans
仲有3X同小男人週記

新果套the mummy
期望越大 失望越大

就係想寸鳩啲恐怖片咁公式化咋嘛

睇過既爛片多不勝數，多得佢地而家我識揀片睇
多撚謝以下電影

死神來了4，3D食人魚，紫光元素，Ghost Rider 2，妖夜尋狼，生化危機真人版，以及無窮無盡既中港合拍垃圾片。

係好睇呀，屌你，唔這識野收撚聲啦

喜馬拉雅星咁都叫爛片

大閙天宮

特殊身份

仲未有4

日本真係好多癲佬
好多奇怪而冇咩意思嘅漫畫電影
仲有投資者同fans賞識
定係我地get唔到個笑位 所以淨係得低俗

台灣嗰套大尾鱸鰻
之前勁多台灣明星推介
唔知邊個俾隻碟我屋企人
全家睇左廿分鐘到頂唔順走左

鄭中基堆笑片 每套都睇到好唔耐煩
身邊啲fd話好好笑 一套睇足幾次

妖夜尋狼
生化危機頭3集都頂得順 後面唔得了

舊年套天煞地球反擊戰續集
好少可有咁強烈既意願去離開戲院

the box

呢套我響飛機睇 喊到仆街
可能咁岩我代入到個角色

自從他來了

話爛嗰啲係咪冷血

寄生獸都ok好睇

係咪得我覺得喜瑪拉雅星好笑同有意思

愛鬥大
大內密探靈靈狗
完全唔知自己睇乜撚

戀愛初歌

呢個真，屌佢老母最尾bbq

我人生唯一一次睇到一半走左

鬼佬版

末日公投

呢套戲唔喺戲院睇3d會差好多

呢兩套野唯一可取 係個女主角

紅van

有套好垃圾既西片我連名都唔記得了

總知成套戲就係 前半PART個光頭佬主角係個外星到摸下摸下, 後半PART係度打異形, 渣太空電單車, 之後撞埋去爆炸

好似2013定2014年9,10月上畫左右

講真我覺得大部分講左都係拎錯心態去睇先會覺得爛姐

我自己既話
港片實在太多 近少少套 那年夏天你去了哪
西片一撚定係末日公投
我夠膽講冇撚得輸

幾年前 有套叫 狼人 既片 睇撚到我訓著左

我屌你老母我記得了,套野叫星獸浩劫

同囚

第一次睇戲睇到一半就想走

黃百鳴果套.....好似叫「開心魔法」
唔cult唔盛咁，爛到呢，水準之作

入過戲院睇最爛既一定係春天花花同學會（真人版），粒粒皆星但係爛撚到爆核,成半個戲院既人都頂唔順早走左 ,點解咁多頁都無人提過 ,你地講果d(港產片）應該完全唔係佢對手

自殺特攻應該有頭5

衝鋒車本身就拍到咁cult 咁都叫爛咩

呢d戲入戲院睇既都唔正常..

無極冇得輸啦屌

呢度根本好多人自己唔識睇

生命樹

我記得係比人捉去睇,同場勁個mk仔（午夜場）睇到屌曬老母同早走 大家不妨挑戰下睇下可以睇幾多分鐘

勇闖地獄門

新神奇四俠

LUCY

After the dark

天機富山春宮圖
刺陵

2套都有林志玲

真係好不知所謂，睇到訓著。

上一集已經on9，無啦啦加左勁多遊戲角色入去，本身遊戲同電影都唔同。

條故事線由上集開始亂撚到仆街。

屌 哩套好撚好睇
本身聽人講話隻哥斯拉出場好少 心諗日本電影都應該會幾爛
點知睇完我覺得好正

利申：哥斯拉迷

C+ B+偵探=-= 睇完爆粗

而家真係唔敢睇港產片
奶過幾次野，紅van ,全力扣殺

全力扣殺好差咩

呢套真係大佬級

同謀

《阿嫂》同佢鬥爛一定完勝！
我到而家都唔知炒車嗰幕炒嚟係做乜鳩

呢套佢埋尾講梵天同世界reset嗰度，真心覺得唔錯。
充其量只可以話韋家輝「眼高手稍低」（前段唔好咁鳩嘅話，成套戲即刻升兩級），
但《阿嫂》真係港產爛片之霸！

揾日做個chart先

好野黎cult片

小白龍情海翻波
免費飛
明伏個d真係唔會入場

俾你提起左呢套垃圾，個陣見到成班古惑仔渣車互撞黎劈友，心諗做乜鳩

今年個套arrive 講點樣同個外星人溝通個套真係悶到7彩 入戲院睇睇到訓著咁濟

人地想講溝通同哲學
你諗住睇打外星生物？
睇天煞吧啦

2001太空漫遊
唔識欣賞

最近既話 自殺特攻隊

呢套真係on99
果兩個撚樣導演咁就厄左幾億 宜家個名臭灑不過已經發左達

黑俠2

其實我覺得衝鋒車唔差
可能我睇嗰時冇咩期待
出到黎又唔錯
係最尾嗰到唔知做乜鳩

La La Land

卡通片 四眼雞丁

其實唔差
香港好少呢類荒誕黑色幽默
又cult cult地

2014年套哥斯拉 屌你老母 美軍尋親記下話 啲人無限弱智化 明知有怪獸黎緊 叫老婆仔女留係到等佢 我屌 走啦仆街仲等 仲要一開波隻哥斯拉同隻打個時 係部電視新聞播仲要得幾秒 睇完屌曬鬼

In Time 屌你老母
可能唔係最爛但係真係好撚失望 個background咁好但拍到出嚟變撚左警匪片咁撚樣

呢套我入戲院中過伏

但呢套後半部真係估你唔到

講講下又想睇返

我都覺

幾年前同frd 入戲院睇
出黎全部人講晒粗口

哂尻左個idea
但係要數最爛 一定未到呢套

九個女仔一隻鬼

龍捲鯊呢d先好睇
睇到隊crew幾絕望

我屌你老母啦,你老母悶到死魚咁啦

我屌你老母

樓主block 得好,呢啲on9費事再見

屌你老母快撚啲死啦on9仔

好撚好睇

你老母生你呢個on9仔 可悲

盂蘭神功
最後大暴走

海灘殺機 垃撚圾

最尾個場成個戲院爆笑

真係大暴走

變形金剛4

殺人犯
劇情on99

搞笑漫畫真人化 我覺得可以接受喎
本身套漫畫都係呢個on99嘅格局

龍珠真人版真係咁認第二，冇人會認第一

估唔到完全無人提 東邪西毒2010.....
呢套我睇完病左兩個星期

好想知上面話爛果班人有冇睇過套漫畫
定係on99見到超人兩個字就當係超級英雄片
日本啲爛特技用嚟拍正經片就話垃圾到好老尷啫
拍cult片我覺得好撚夾喎

喺netflix睇咗三分一即刻熄撚咗

第一集80分左右 第2集上唔到兩位數

呢到好多手足都將自己覺得悶就當晒爛

全力扣殺我上網睇笑都無笑過一聲。。。諗住講打羽毛球幾特別自己又有打所以先睇下。。。我笑點已經唔係高架啦。。。因為唔係入戲院睇先唔揀佢。。。 如果係比錢入戲院睇我一樣會屌到仆街

變型金剛4
啲劇情九唔搭八
好撚夾硬

有無人睇過戀夏戀夏戀戀下........

破事兒 屌你老母 嬲足一世

老笠
末日派對

樓上果d 全部唔夠爛

Ice age3

失戀日
嗰陣有免費飛走去睇下
成套戲柒到起晒雞皮
TVB啲膠劇都好睇過佢

Skyline
冇記錯果陣好似係用好小人響好短時間內完成曬，之後拎黎做賣點

咁你應該可以以後唔洗睇戲啦

搞咁耐揾唔到，轉個灣又見到
推理解謎又做得唔好
不過講fd底博盡無盡果度都ok嘅
睇度有啲失望
但未到終極爛片嘅

幾好睇喎

惡人谷 為左鎮宇入場
屌你老味我睇左啲咩

使徒行者 電影版

劇本垃圾 拍出來成套電視電影
以為有張家輝 古天樂 吳鎮宇就代表好睇
再加上佘詩曼用電視劇方法去演呢套戲
簡直係垃圾

"鯊海22小時"

點鬥都贏

幾鐘意拍到
上流社會操控下層
唔可以俾太多time 流出去

仲有個女問老豆
have you ever live a day in your life

全力扣殺、衝峰車同老笠我覺得係呢幾年最出色既港產片之一
不過何超儀d戲真係唔撚得

個人觀感
以美術來講
老笠真係近年既港產片中既佳作
全力扣殺問題係食老本(打擂台)
同埋所謂打羽毛球既場口有少少鳩
其他都係不過不失 但係未至於爛
至於衝鋒車我真係唔識欣賞

assassin creed
開頭廿分鐘悶死，冇左隻game嘅味道，仲成日加埋啲19 flare，學足Michael bay咁on9，睇到佢騎馬打交個度冇癮到走左

老笠明顯係cult片格局 我覺得唔錯
全力扣殺就太生硬 笑位係上映之前已經見哂光
成套野最深刻得林敏聰哂鮑魚同鄭中基講圍頭話

戲院睇
訓左

可能係我太大期望 因為個個frd都話好睇
點知劇情咪又係咁 公式黎
仲有條女係某d shot 唔靚
D打鬥完全唔合理又唔好睇
殘眼殘到仆街 眼都開唔到
唔知點解吹奏得咁勁

愛出貓，我真係唔知點解我會入戲院睇

近年睇過最爛應該係沒女神探

一個神去同人打交 你想有幾合理

九個女仔一隻鬼

Or

百份百感覺

港産 越多星越伏是常識吧

我指歌星 香港個歌影視多棲文化真係搞到好多伏 雖然間中有幾個好掂

The Fifth Wave

愛很爛

so true

天機

相當唔錯喎呢套

重口味

arrive都爛
究竟連登有幾多人識睇電影

條友自己眼訓冇睇就話套戲爛

至尊無賴 鍾意睇鄭中基都係咁話

全力扣殺，林敏聰嘔個度，唔知點解我笑到仆街

全力扣殺ok la，個人認為未去到爛咁誇張，近年港產算係ok la，擺明居馬係喜劇勵志，內容都比較大路同講嗰味野，係睇鄭中基同林敏聰姐

有套叫skyline (好似叫天兇之城) 既垃圾片，睇到媽媽聲
紅van 都榜上有名

虎頭蛇尾
屌佢老味

呢套八十幾分鐘 我都唔知佢講乜